全屋都弱智好辛苦

我： 老豆：
老豆：如果我做教育局局長一定迫班學生日日唱國歌
我：咁你唔送細佬返內地讀書？
老豆：你弱智㗎，香港咪係內地囉
我：....

日日對住班蚛蟈人真係好辛苦，做唔到啲咩，做怨婦上嚟發洩下

唔俾家用

咁佢自己有無日日唱?
無就恥笑佢

你個廢老老豆反而係講中咗個事實，依家香港係被支那統治

再問佢有無日日幫襯藍紅店
有無去撐警集會
係咁批鬥佢

不嫐都冇畀

原來有呢個字